# SmartContracts

Curso de Blockchain e Smart Contract integrado a desenvolvimento Web.

Este curso introdutório foi ministrado na UESB. Contempla conceitos
basicos da plataforma Ethereum e o desenvolvimento de contratos inteligentes.